馬會又派錢 皇馬開盤球半

皇家蘇斯達完全垃圾黎 有無手足未買

樓主係咪想講馬德里？

派錢

證神

燈

馬德里有劇本的

多謝燈神

你估紅左就會輸咩

發現每次"馬會又派錢"既post都好大機會燈到輸

勁

厲害